\documentclass[a4paper, size=11pt]{scrbook}
\usepackage{style}

% DOCUMENT
\title{Introduzione ai sistemi dinamici I}
\author{Stefano Marmi\quad Daniele Tantari\quad Ugo Bindini\quad Francesco Grotto \vspace{0.5cm} \\ \large{a cura di}\\ Alessandro Piazza \quad Marco Venuti}

\begin{document}
\frontmatter
\maketitle

Quest'opera è stata rilasciata con licenza Creative Commons Attribuzione - Non commerciale - Condividi allo stesso modo 4.0 Internazionale. Per leggere una copia della licenza visita il sito web \url{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/}.
\iffigureon
\begin{center}
    \href{http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/}{\includegraphics[scale = 0.8]{img/by-nc-sa}}
\end{center}
\fi

\input{prefazione.tex}

\tableofcontents
\mainmatter

\chapter{Lezioni}
\input{Lezioni/lezione18-10-09.tex}
\input{Lezioni/lezione18-10-10.tex}
\input{Lezioni/lezione18-10-16.tex}
\input{Lezioni/lezione18-10-17.tex}
\input{Lezioni/lezione18-10-23.tex}
\input{Lezioni/lezione18-10-24.tex}
\input{Lezioni/lezione18-10-30.tex}
\input{Lezioni/lezione18-11-07.tex}
\input{Lezioni/lezione18-11-14.tex}
\input{Lezioni/lezione18-11-20.tex}
\input{Lezioni/lezione18-11-21.tex}
\input{Lezioni/lezione18-11-27.tex}
\input{Lezioni/lezione18-11-28.tex}
\input{Lezioni/lezione18-12-04.tex}
\input{Lezioni/lezione18-12-05.tex}
\input{Lezioni/lezione18-12-11.tex}
\input{Lezioni/lezione18-12-12.tex}
\input{Lezioni/lezione18-12-19.tex}
\input{Lezioni/lezione19-01-08.tex}
\input{Lezioni/lezione19-01-09.tex}
\input{Lezioni/lezione19-01-16.tex}
\input{Lezioni/lezione19-01-22.tex}
\input{Lezioni/lezione19-01-23.tex}
\input{Lezioni/lezione19-01-29.tex}
\input{Lezioni/lezione19-01-30.tex}
\input{Lezioni/lezione19-02-05.tex}
\input{Lezioni/lezione19-02-12.tex}
\input{Lezioni/lezione19-02-13.tex}

\end{document}
